有冇女人會比人come on James?

唔係嫌你樣果D
而係嫌你冇前途 冇錢
好似come on james咁

唔夠靚咪會囉

點會...

真